

% main.tex - dokument główny


\documentclass[11pt, letterpaper]{article}
\usepackage[margin=0.9in]{geometry}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[MeX]{polski}

\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{gensymb}

\newcommand{\hilight}[1]{\setlength{\fboxsep}{1pt}\colorbox{yellow}{#1}}
\newcommand{\hilightg}[1]{\setlength{\fboxsep}{1pt}\colorbox{gray}{#1}}

\newcommand{\hlitem}{\stepcounter{enumii}\item[\hilight{\theenumii}]}
\newcommand{\hlgitem}{\stepcounter{enumii}\item[\hilightg{\theenumii}]}

%\newcommand{\hlitem}{\item[\stepcounter{enumii}\textbf{\Alph{enumii}.}]}

\title{PIELĘGNIARSTWO CHIRURGICZNE TEST NR 38N1018 \\120 pytań egzaminacyjnych z odpowiedziami\\+20 pytań z bloku ogólnego }
\author{opracowanie: studenci specjalizacji 2018/2019\\zredagowała: Małgorzata Ługin-Dąbrowska}

%\publishers{Published by the publisher\\ at a secret location}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle 	

\textcolor{red}{\textbf{
Na dzień 25 lutego 2019 nie otrzymałam opracowania pytań:
20-25,
38, 41, 42, 
55-60,
67-78,
91-95
}}  Do tych pytań samodzielnie wpisałam odpowiedzi lecz nie wszystkie są sprawdzone. Te niezwewryfikowane literaturą są oznaczone szarym kwadratem (np pyt. 42) w odróznieniu od żółtego zaznaczenia przy odpowiedziach sprawdzonych.
\newline
\textcolor{red}{\textbf{
Brak również opracowań do pytań 126-135 z bloku ogólnego
}}		
\newline
	
\begin{enumerate}

\input{out_001_120.tex}
\input{121_140.tex}



\end{enumerate}
\end{document}